---
ID: 1657
post_author: "8"
post_date: 2018-09-07 13:56:59
post_date_gmt: 2018-09-07 13:56:59
post_title: 'Texas Holdem Poker Glossary: Check'
post_excerpt: ""
post_status: private
comment_status: open
ping_status: open
post_password: ""
post_name: texas-holdem-poker-glossary-check
to_ping: ""
pinged: ""
post_modified: 2018-10-29 14:28:49
post_modified_gmt: 2018-10-29 14:28:49
post_content_filtered: ""
post_parent: 0
guid: http://localhost/wordpress/?p=1657
menu_order: 0
post_type: post
post_mime_type: ""
comment_count: "0"
filter: raw
---
<h1>Check</h1>
Abstenerse de apostar cuando al llegarle el turno al jugador todavía no se ha subido el bote. Tiene la opción de Ir o Subir si alguien apuesta detrás de él.

&nbsp;

[adinserter name="Block 1"]

[adinserter name="Block 2"]

[adinserter name="Block 3"]

[adinserter name="Block 4"]

[adinserter name="Block 5"]

[adinserter name="Block 6"]

[adinserter name="Block 13"]

[adinserter name="Block 14"]

[adinserter name="Block 15"]